(無言感激)想搵翻兩套H漫 一套純愛混合NTR 一套搞笑rape向

一套係好似純愛+小小NTR咁既...但女主角唔知有d咩病 好似有時會短暫發呆定短暫失憶定訓著教咁
前期係純愛 淨係男女主做愛
中期有一part係講女主走失左係公園比人執屍 然後比男主救左

一套就係女主角好似係賊黎定唔知咩
比班古惑仔追殺
次次班古惑仔以為捉住女主強姦既時候其實每次都係點錯相 成日以為女主易容 點知屌錯左其他人
女主每次都走得甩

1.唔知
2.紅櫻？

第一套我都記得

想搭單搵套h漫

女主係學生黎
有一次女主個阿哥俾咗個信封女主，之後阿哥果兩個同學出黎話唔見錢，又係女主個信封度搵到錢，就話係佢偷錢，最後執咗佢一劑

個故事仲有續集，話女主無錢貨手機game, 約返阿哥個兩個同學出黎援交

紅櫻？ 有冇多d關鍵字我搵搵邊本

明明女主已經比人執左劑
都要寫到男主好型咁救左女主
仲要唔care比人屌左咁

第2篇係長劇情定點
我印像睇過蒟吉人有篇短漫
女主係神偷 比古惑仔追殺
古惑仔去到海邊捉到女主 姦左
點知係對面組大佬個女
古惑仔比人拎去餵魚 之後女主先潛水衣 潛上黎

1垃圾，比人救左即係沒ntr啦
2好似幾正wor同求

1. 係有比人屌左
係比人係公園執左劑 男主先黎帶走女主

冇錯啊！ 就係呢套

咁正？想快d睇

中出？

細節唔記得啦 淨係記得好似迷姦咁

作者 蒟吉人
可能要好多本掃晒
佢單行本好多都係離散故
對個名真係無咩印象

七宮つぐ実

我睇過有本H漫好好笑,係講戒指比個女仔帶左,只要比男人睇到隻戒指就會引起性欲搞條女,但唔記得咩名

thx

幫幫手

搵Kon-Kit

e套先岩，100% 冇錯

Kon-Kit 冇點錯相劇情

有無ntr推薦

武田弘光

蛹虎次朗

Shinozuka Yuuji

MTSP Jin